岩岩係黃埔藥房買咗幾包不知明濕紙巾

我google search唔到，係咪假

Google第一個post就有